聖安娜餅屋好撚紅

聖安娜可以寫光復香港，可以多多幫襯

自推十連

2

3

4

5

6

7

8

9

10

喂！吊！推到佢仆街

好似係利豐?

不意外

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

鴨脷洲利樂街 攝影時間今天19-Sep-2019 15:30
六個亞洲最優秀警隊我警員都帶了黑色手套。

絕對沒有棄置屍體
只是應死者要求將屍體放入海